3月24日 星期五 1700-1945 薯片大會 大會堂對出 愛丁堡廣場

3月24日 星期五 1700-1945 薯片大會 大會堂對出 愛丁堡廣場

John Tsang 曾俊華 was live.
56 mins ·
Facebook Live Stream
·
我正在鰂魚涌的太古坊與市民見面，下一站將會到時代廣場 (預計約 3pm)

好噓啗, 好多人

一個鐘巳經 86k views

John Tsang 曾俊華 was live.
26 mins ·
Facebook Live Stream
·
我正在銅鑼灣的時代廣場與市民見面，下一站將會到中環戲院里 (預計約 4pm 後)
[url][/url]

Pause
-1:39
Mute
Additional Visual SettingsEnter Fullscreen
26K Views
LikeShow more reactionsCommentShare
Realtime Comments
and 4.9K others
214 shares

就夠鐘開始

今天我

出發

John Tsang 曾俊華
33 mins ·
相信一個人，不如相信每一個人。
下一站︰愛丁堡廣場 (6:30pm)

#JohnTsang2017
Image may contain: 6 people, crowd, tree and outdoor
LikeShow more reactionsCommentShare
Top Comments
10K 10K
786 shares

到咗， 巳經好多人

企滿晒

郵政總局 同 大會堂停車場 中間嗰個位

見到架遙控機係高空影緊， 唔知邊個機構 ?

巴士到

杜奇峰

杜琪峰

林鄭講嗰個亞聰講緊